大西北人口咁多

如果美孚塞咗
一定好大件事

南昌轉囉咁

塞西鐵喎

大西北自己人都多